做環保撚嘅仔女連波波池都冇得玩

要玩膠樽蓋池
跳落去會唔會眼都甩
Btw佢話磨平哂

Cls

環保撚多數弱智

覺唔覺釘書機啲釘都好浪費? 啲大頭針呀 個啲用完就dum

拎黎做波波池啦

佢知唔知呢膠樽蓋呢個size係有機會入小朋友個口，隨時有危險！

環境都要諗後果，同埋真正效果有幾大

見到都覺痛

咁已經無左原本既意思
想踢足球變左打籃球

要報衛生署啦，有食安風險

講安全佢會有藉口

我地講energy
磨平唔拎
撚洗用energy 咩

有d樽蓋咁細粒
一陣放左入口就真係

支持我要真普選又點
個腦都係一樣裝屎
呢啲人真係影衰晒支持真普選嘅人

弱智架

環保撚可能會話咁係幫地球減少咗塑膠㗎

個仔玩到流血咪撚黐膠布

fb icon

真係弱智

冇撚腦

針筒池啦

SAW : 針筒就咁扔咗好浪費 拎嚟同人玩遊戲最啱

環保撚真係弱智...

唔生咪仲環保

我睇生產的。你用砂紙磨膠，人手唔可能咁多粒磨到好平滑，會有好多細那隙，會床好多污糟野細菌

你估下佢地日日消毒定dum哂佢換過批

做佢仔女真係慘

cls 啲樽蓋桔人架

btw點解呢個post係正皮多過負皮

好痴線

環保撚真係無腦

我估兩樣都無

玩呢個夠曬環保

社會三大弱智族群
女權撚
環保撚
素食撚

積木池啦不如
一腳踩落去睇你痛唔痛

波波池就係為左玩波 玩乜撚野樽蓋

Key words: 搞走塑
每個人都最少中一至三樣

膠波咁平滑啲細路都成日中手足口病，膠蓋咁多窿窿那那不敢想像

唔係講笑
望到咁多膠蓋
第一時間諗起好多口水

好撚嘔心

環保撚既理想生活

痴撚線....

痴鳩線

做你仔女仲L慘

腦中嚮起極醜惡把聲

都岩既 d 仔女食死左咪環保囉 又少個人用地球資源

垃圾都玩一餐

痴撚線 蓋底銀撚死你

加埋循環再用condom氣球（已消毒）,環保撚嘅理想兒童樂園

點解唔玩化糞池？仲環保啦

腦裝屎

用砂紙已經唔環保

咩話？用膠布唔環保架

個仔意外食啲玩具入肚死左唔洗養都算環保嘅

環保撚你班仔女玩垃圾呀 仲po出黎俾人笑
知唔知點解你班仔女要玩垃圾呀 佢老豆老母垃圾囉

不如住去堆填區啦

間野係咪公開
係就port到佢摺埋

啲砂紙用完係咪都可以扔埋落去一齊用

睇落係社區中心
做社區中心班人係弱智D

唔好咁落後啦，回收返做返波型咪有得玩囉，第三世界咩

踩到lego十級痛
踩到樽蓋點都七級痛
係咪痴線

佢係咪del咗post

不如去推填區住啦，仲環保呀

玩佢老母個波咪仲環保

順手 唔戴套 中出佢老母

環保撚係勁既

的解用蓋，唔用樽

個女好撚慘
搞到佢好似乞兒咁
儲儲埋埋啲垃圾拎返屋企玩

本身想話老闆整個咁既膠蓋池好on9

其實老闆最醒
識賺環保撚錢

因為d環保撚又真係會帶個細路去玩
好撚on9

手足口病

社區中心嚟 應該唔洗錢

應該好撚 un

環保撚只係一班弱智用戇鳩思想刷存在感呃like既其中一個手段，仲有咩素食撚，正義撚，大愛撚，女權撚之類都一樣，充斥住各路黐撚線既門派 可以聯合搞個最戇鳩理念大賽，競爭最戇鳩呃like派別

有冇人計下去次旅行有幾多碳排放

我就幾肯定會多過幾舊膠 點解重要出國

冇

做環保膠後代抵死

膠蓋可以點玩

環保唔好用condum拉

真係正

生仔咁唔環保
環保撚做乜要生？

所以佢地咪生咗

玩海龜池啦屌,捉哂D海龜咪唔會亂吞野

點解唔研究下將樽蓋變波波?

啲環保撚只係識9UP 唔會諗下其他人真係用採用既方案

陰鳩功咯

好痛

好慘

又係搞走塑呢個垃圾GROUP

Lego波波池

Lego咁膠 吉死之前一定激死哂

同玩垃圾有乜分別

環保撚真係on99，做佢地仔女好撚慘

好拮咁
如果要環保可以用啲樽蓋整飾物架嘛

佢地會磨砂磨走晒啲凹凸架啦 叫啲細路玩能量方塊

燈籠無得玩
螢火棒無得玩
M記無得食
歡迎詳列更多

自從政府出左個廣告之後 見到波波池就覺得好多菌

好撚鳩

我覺得要整到安全又衛生一定會好唔環保

好痛呀媽咪

做佢地仔女真係慘過食屎，明明係應該將最好既比小朋友自己揀，等佢地有個開心童年
將來個女大左同人傾話童年有咩回憶，啲回憶全部都係玩垃圾

做佢個仔真係好慘， 佢亞媽已經無波俾佢玩， 依家連波波池都無得玩， 希望佢大個左唔會覺得ipad 先係正常人

啲膠波好有靈性.....我都戎緊

原本係玩玩具變左玩垃圾

佢生存重生下一代至唔環保

每日消毒用大量漂白水浸

但係d邊位仍然都係好快會黑晒要掉

真普選還真普選
弱智還弱智

醫院用完嘅針孔都好大晒 應該用來做波波池俾班撚樣玩

點解環保撚會咁有優越感 明明佢哋嘅行為係矯枉過正,極度反智

你當啲耶撚死架?

有冇人同我一樣諗起saw

環保狗有冇諗過死撚咗佢唔好浪費地球資源
又唔撚識控制源頭又唔識回收淨係識閂尾門有咩撚建設可言

點解唔用樽蓋回收再造返個波出黎比細路仔玩

有建設性就唔係環保撚啦

佢地上腦

做佢地仔女真係慘
大個之後同人講自己細個玩膠樽蓋池
分分鐘有童年陰影

一整親咪對簿公堂囉

銀都銀到痛啦 屌

仲要覺得自己做咗件好偉大嘅事咁先好笑

點解唔用扭蛋啲波

痴撚線 膠樽蓋池

做佢地既仔女真係慘

所以普選係唔可行，
呢啲智障實選個環保狂熱撚出嚟，
到時可能立法禁止開冷氣。

睇到都痛 cls
淨係消唔到毒, 啲菌仲多過屎坑, 已經唔掂啦

跳落波波池玩個感覺都唔同啦..低能

唔記得邊集saw個針筒池

用砂紙磨利過

On9 想環保就唔應該搭飛機啦 環保唔係問題 問題係有返啲常識啦好心 以環保為名其實就想攞道德光環 自我感覺良好

佢可能覺得部飛機用愛發電

生個女出黎都好唔環保

條友FB 打飛機打得super happy

年年都加燃油費都sense唔到部飛機用咩飛？

其好同素食一撚樣乜撚野素豬肉素魚生
自欺欺人

Exact7ly
最撚憎啲人以為自己食素或唔用飲管就以為自己係救世主不停J 自己🤷🏿‍♂️

D comment 先恐怖

打磨機啲電又唔駛錢？

用砂紙磨
環保撚喂自己仔女食微膠粒

有腦就唔會叫April依d奇怪臭西名啦

一家大細 計你3個人 來回就排放左 1.6 Ton CO2

以每部一匹冷氣機每小時約消耗1度電計，使用一晚（以8小時計）等同排放約4.72公斤二氧化碳

1600/(4.72/8) = 一個旅程開左 2,711個鐘冷氣 / 338日冷氣 既CO2排放量

註：依據環境品質文教基金會的研究數據，1棵樹每日可吸收約0.03公斤二氧化碳量

1600/(0.03 * 365) = 146棵樹吸足一年 先抵銷到你爽幾日既CO2排放

偽環保狗死出黎面對

諗起玩完之後成手成腳樽蓋印就開心

cls

又要嘥時間磨 磨完又唔撚好玩
畀我就打多十次飛機好過

為咗樽蓋，浪費沙紙，玩果時有冇熄冷氣玩呀？？環保撚真喺好on9

個女知道自己細個玩依啲大個會唔會煎巴佢老豆老母

拎老豆老母去堆肥 環保可降解老母 又可以擺去Fb呃like

究竟環保撚可以幾無恥
上個月先咒完人死全家

而家竟然夠膽話自己會推己及人

砂紙一樣唔環保